當年南京大屠蘿蔔頭殺死左30m中國人

當一個人條命值100m
死日本仔都起碼要賠返3000000m比我地中國

3000000m中文點讀

咁讀：國仇家恨

g持殺咗波台個幾個蘿蔔頭

s_kaxxxx

m乜鳩

仲有 xx.蘿蔔頭 個堆

64?

賠返30m個日本妹ok